是日重頭戲，不容錯過！

你收左工做東未？

今買做閪

巴打講得無錯的確係，全港打工仔返工都做到閪口閪面，都係想放工之後食餐好

巴打記得食餐飽